Lecturer: Bu Nina
=================

Pelajaran
=========

* Cost Benefit Analyisis (ada hubungannya dengan Economic Feasibility)
    * Buat table untuk mencari cost dan benefit dari proyek yang akan dibuat
    * Hanya berlaku untuk tangible saja